[藍店] H&M國安法即時生效

H&M正式實施國安法於員工手冊
限制言論自由基本人權
所有員工不可以於網上社交媒體
發表任何政治立場
否則
炒 !

未簽H&m國安法嘅h&m同事
要團結記住唔好簽
咁都簽得真係屎都食得

仆街藍店

H&M藍到黑，仲好多人幫襯

咁都得

更加應該罷買

言論自由

咁撚戇鳩

仲有邊間唔係藍又平嘅賣衫係揀得？

H&M呢啲瑞典公司咁樣做得太出會唔會比瑞典政府屌

原來做h&m唔可以用社交媒體

垃圾公司 前線員工黄又點？

可能香港班高層諗
瑞典邊個知？

開多2個fb ac 你吹得我脹

bye h&m

網上社交媒體都要干涉???

總之全世界都可以罵
就係中國唔可以討論
幾大公司都要跪

可能遲啲淨係可以用微博

咁睇黎要send去總公司

又唔係用社交媒體番工
關你撚事咩

公司點知員工fb ig po過咩黎

我記得其他公司都有講網上言論唔可以係FB個D公開屌公司之類
(但實際唔係好大件事佢地都唔會理啦)
但係H&M 而家連人地私人發聲講野都唔撚得

有就po狗

應該send比瑞典政府

痴撚線，不如我放工講嘢都限埋丫屌你老母

就咁睇好似冇乜問題喎
通常啲大公司員工手冊都會咁樣寫

利申：五毛 PR 阿Sir 中請任選其一

d衫都唔啱亞洲人著

其實好多大公司都有 只不過如果突然加就真係幾覺眼

仲有邊間大公司未跪？

HEA睇左下內文,
好似只係唔可以話自己代表H&M或用H&M員工身份發表言論，
但如果自己私人只係建議唔好講?

BTW,瘦撚完全著唔到H&M D衫
次次買都著唔到

大公司會寫係正常 其實佢地加返都岩 始終大公司
但佢地冇話唔可以叫人罷工 H&M唔俾

Send 俾總公司，cc俾瑞典政府

diu 好想燒哂我個衣櫃啲h&m 衫

私人都唔俾你講 係唔俾

同埋佢而家打壓H&M公會

佢話要用自己身份發表 有咩問題

pish

支持政府，支持差佬，支持民建聯都係政治立場

買左咪由佢 你估佢D衫著得耐咩

邊句有提政治立場？

真

『你必須時刻為自己在網上發佈的資訊負責，即使在工作時間以外也不例外。』

就係工作時間外都唔俾講
返得H&M 就唔俾表達政治立場

邊句咁寫

佢份工好巴閉？？出錢買埋放工之後既言論自由？？

Raise awareness in their home country!

痴撚線公司 好心就安安份份賣垃圾衫啦學人搞咁多野

佢覺得你應響佢咪炒囉

而家仲係咪在這裡 我可以

h&m有無BLM過

推

會唔會係你過分解讀咗

佢啲shirt 衫嘅耐久度的確係幾高，著左幾年
所以仲諗住有排著

冇大公司會講 大公司要做中立

衰仔紙

本來就唔想買 啲衫質地垃圾到仆街 着一次唔撚洗再着

份嘢有寫咩？

H&M
瑞典最撚反共架喇

買左咪照著

瑞典咁幫我哋手 啲公司反而咁

佢都唔平啦一件薄過condom嘅衫都賣百幾二百蚊，又細件，唔知以為童裝
質量都出名差

佢有句叫你要出D咩言論
都問下上司適唔適合先

唔俾NPL罷工啦而家

係英國做緊美資大公司，每隔幾日都收到同事BLM嘅電郵

大把大公司俾出聲，不過有時可能雙重標準姐

有關H&M的信息先要問，係咪盲成咁

罷工即炒？

U記同GU

H&M 咩撚野公司呀 以為自己好撚把炮呀？

問左領導先

屌吓自己公司都唔撚俾

呢間爛布級時裝店與其關心國家安全，不如顧掂自己啲產品質素先啦

啲衫嘅質地垃圾到我入去window shopping涼下冷氣算

笑撚咗
簽約做奴隸呀？

去GU好過

做得好 怕咩比人屌
做好自己先啦
搞咁多野

想屌公司 問咗manager意見先

上年已經表明自己公司立場

好耐之前已經唔係呢間垃圾買衫又7又貴

BTW 好似係已經分開左瑞典 同中國大中華區H&M
合約個D都分開晒

賣身契

喂你個topic咁誤導係想點
人地都只係講明如果自己係social media 標明自己係h&m嘅員工就要留意下自己嘅言論唔代表公司立場者
Personal嘅野佢冇干涉喎

含撚啦 H&M

垃撚圾公司
前排醫護半價仲要拎光環！
推撚爆佢

人地維護自己品牌形象，有乜問題？

Push

無取代

未聽過企硬，中小型公司就有

話外資會走？

自己ig寫免責聲明？

你可考慮在自己的社交媒體或網址加入免責聲明（例如「本網站的信息只屬本人的個人意見，並非任何其他人士或本人僱主的意見」。）

H&M byebye

係咪有零售業工會可以跟吓？

美國反警暴就係品牌形象
香港警暴就見唔撚到

垃圾衫 垃圾質地

Raise awareness in sweden!

又唔係細路 年年長高
都唔知季季買衫嚟做乜

MCJIN

上網買啦
英國asos都ok

如果你認同h&m/戒唔到乜乜乜
不如去返淘寶
講真

香港H&M
唔係要員工
係要搵奴隸
全球H&M一齊
罷工按章工作
在鋪內進行不合作運動
有客就等等等等等
做乜嘢都慢慢慢慢
有本事炒晒全部囉
反正市場係流動嘅
東家唔打打西家姐
打份工我有付出㗎
而家仲要賣埋
人權尊嚴俾你

搞上外國議會
話俾人聽佢哋國家嘅公司
而家喺香港搞緊啲咁嘅嘢
將佢行為同匯豐一齊掛鉤

香港黑警維護自己職業形象，有乜問題？

虛偽到

Ok

會有私怨篤魁狗
世界咩人都有

病得唔得？

俾總公司知

瑞典依家對支那強硬

質乜撚嘢量？mass?

得嘞 又blacklist多間

要揾眾志

Wtffffff

放上twitter

病得 不過MGR慘D 自己一個

簽咗=認同國安法

仆街藍店

隻隻為咗支那市場埋沒仁義道德良心

咁大間野一個？

send去總公司啦

佢recommended 者 唔係mandatory
個重點人地係唔想將員工personal嘅言論同公司有任何牽連
個aspect其實唔止政治，宗教都一樣
維護番公司嘅neutral image者

h&m同街市衫無分別

你覺得好著
即係排檔啲恤衫都啱你
或者可以試吓

罷買

偽abc最愛

憑呢段聲明就當係藍嘅話，咁民主黨以至所有泛民議員都係藍

明顯啦
個工會岩岩先成立無耐
就係到整呢整路

cls

狗也不買

H&M護主犬出沒注意

又少批客了
唔出聲冇人話你啞

咁撚驚死

今年三月成立

排檔賣t-shirt 多啲喎，或者我冇留意但我唔覺排檔有shirt 衫賣

佢話唔可以代表公司講嘢咋嘛
咁如果你個社交網站冇話自己係H&M返工咪得囉？

其實作為勞工嘅市民
根本唔需要驚商家
市場份額就係咁大
無咗大家樂重有大快活食
咁你響大家樂定大快活打工
根本完全係冇分別㗎
有景有生意自然要請人
冇人做都係要等執笠
黃色經濟圈都係搞緊消費模式
如果去到連打工都講黃藍嘅
好多老細都玩完
一間公司係怕冇人做嘢
又點賣嘢穩錢呢
打工仔同老細嘅關係等同
納稅人同公務員嘅關係
點解要覺得係公司俾錢我賺
而唔係我幫公司搵錢
要分清楚唔好俾人哋混亂左個模式

H&M 平衫/貴衫 啲料一樣唔見得好好
買得hm個人好極有限

屌冇留意開 原來又係一間維穩偽善撚
咁冇咩討論價值了
但如果齋睇果份野就冇咩問題嘅

估唔到H&M都有打手
Roy仔比錢請返黎？

無話認同/戒唔到
純粹問下

梗係有啦
Ig俾人鬧到爆

H&M 本身都係 sweatshop, 都盡量少買

你SA SL MGR點會罷工 點都要開架啦

但係工作同social media好難一刀切喎...
你影張ig story呻下 收得工未啊/ 同同事聚餐 合照之類都唔得

G持

佢款多取勝

質量得大細之分 冇好壞之分

偽abc最愛應該係a&f同hollister?

佢可能就是roy本人

推瑞典好反共

同問 U記麻麻 佐丹奴又柒 bossini比大陸收購左and本身都唔買 baleno又係柒到仆街 zara 又執笠 其實應該無㗎啦窩

點解會咁驚俾人攻擊
順其自然咪得
做咁多制衡功夫會適得其反

辭工啦

佢都唔係第一次咁撚柒

香港唔係代理公司咩
日本元氣同美國Starbucks都冇放棄美心啦

就算唔罷買
佢啲衫都真係買唔落

好似直屬總部

唔好為反而反

份聲明純粹話唔可以代表公司講嘢，除非你係代言人，間間大公司都係咁，你去啲外國大公司嘅員工私人Twitter，個個都會寫「opinions are my own」之類嘅係佢個bio度

佢無話唔俾你用私人立場講嘢喎

可能係啲亞洲區奴隸小人作怪

做個sell屎仔，上網講句野都唔得
呢d工揾鬼做

U記點解麻麻? 仲有同公司GU

d料好廢

佢地都係買呢類架啦

做sales都唔講得野
以為做ceo

On9
衫同公司一樣咁垃圾

2019年10月1日 香港H&M禁止員工穿黑色上衣工作

但由無變有，你又覺得點睇？

諗諗下又好似係

黃嘅通常得一兩間鋪 大公司係支那有投資都會跪住奶

睇下HSBC 同國泰果堆大企業

啲衫十年如一日，不了

做 H&M連罷工權利都冇

個人覺得GU好啲 雖然同一集團 U記啲衫普通得黎比人感覺求其crossover個啲就還可以 不過都覺得唔會著出街 GU比人感覺係樸素

利申 成日行過U記入去 睇親都無嘢買得落手

佢段野似係戴頭盔, 驚拿屎上身燒到自己

btw, 係咪都唔會買, h&m啲衫可以洗兩野就"wear"哂

樓主好標題黨feel
基本上樓主提供ge2張圖得第二張中段有提到政治2隻字
即係「你回應有關H&M的敏感話題，例如討論政治或宗教時⋯」係講緊同H&M有關ge先關事
就同樓主描述ge完全唔同
大家小心

咁都簽得, 下一步就係控制埋你張選票

逼員工簽名同意 唔同意要resign

本身冇架
有咩用意自己諗

好一個國際品牌

uinqlo gu muji?

。

話咩NPL要48小時前申請，然後未必批，如果係為咗針對罷工咁真係極ON9，你唔批，咁人哋當日打返來call sick，然後用醫療咭去攞張醫生紙就搞掂，仲扣少啲錢

幾時變咗警察

+1
同埋Twitter國際線

攪咁多嘢都係想炒人咋

屌user 名又唔係真名
知撚我係邊個咩

「 有冇用社交媒體啊？」
「 無」

Twitter見啦 轉比歐洲啲人睇吓 自己啲公司有幾奶共

H&M員工自己要爭氣

我懷疑你根本就冇睇內文 佢話就算你無講到你係H&M員工 但係佢話some how 會有人係其他途徑知道你係H&M員工所以變相你係私人帳戶裏邊講嘅嘢都係代表公司 膠到去而一點 都有人維護 已經即刻拉咗

sales又好 白領又好
職場肯定有篤灰狗

Up

幫推

有 薪 病 假

玩國泰篤灰手法

簽咗名=支持國安法

真係惡

私人發言加免責聲明 on9?
仲有寫得好唔得體 咁大間公司請個專業啲嘅去寫啦

簽咗名=支持H&M 打壓言論自由

拒絕打壓 你我有責

但咁嘅時勢，可能都係會有好多人跪低

BLM BLM

休班H&M員工

有咩辦法可以搞大佢，例如報畀蘋果，send信去瑞典總公司之類？

唔差在搞大佢要母公司出聲明

HR寫嘅 差不多係咁上下

求其揾個HR寫？

hello IVY

呢間公司邊有錢啊

近年愈黎愈差

佐丹奴柒？
會唔會係人既問題

可能係蕭蕭呢

食屎啦!!!

push

香港H&M與職工盟零售、商業及成衣業總工會前天簽訂協議，允許由職工盟協助成立「香港H&M工會」，出席的管理層包括H&M大中國區新加坡總經理LEX KEIJSER、人力資源部等多人，職工盟將有關協議及簽署儀式上載網頁讓H&M員工知悉。

2011年H&M管理層係支持成立工會 不過當年最後都收皮

但今日呢班管理層竟然打壓工會 好笑

買開 以後唔買

其實不嬲都有呢樣野不過無人真係會捉

冇乜所謂
求塊布遮身 又想有啲cutting
cotton on算叫做可以取代

cotton on係咪藍店

一單就易查遮
日日收幾百單咁點求證？

Push.

小心篤灰狗

啲quality 咁垃圾
以後唔洗買慳番啲錢

國際黃店 - 澳州 Cotton on 同 Target

自行判斷

邊個H&M員工簽就係認同國安法

識著 3 都唔會買H&M D 衫著LA

講開又有啲似

呢個係一個有用既概念
有冇英文勁既巴打

非打手
做緊hm旗下其中一個brand
之前罷工都俾加喎

Who

未燒到去你到

Ivy喎

其他brand 上邊班人都黃 先可以成事
hm上邊班人 有紅有藍

定淨係我上頭好
之前仲話有出email話容許政治理由罷工
不過係19年個時

是咪可發不反對通知書??

如果係COS的話，就只能說太好了

我仲以為hm話事
Topic ended

推 罷買

呢排gap5折 買左好多衫

本人經常路過，零消費

h&m 垃圾黎

希望其他brand撐得住吧

H&M不了

你阿姐黃到金

推爆佢

上連登開post咪得

頭先，我同我阿爸阿媽去街，食完M記之後，我哋一齊行商場，可能係飲左杯大可樂，仲­食埋D冰既關係啦，一路行緊既時候我已經有小小肚疼，放左幾個屁，想屙屎，但又未至於­話急到要瀨，而且我好怕邋遢，商場D廁所又臭又邋遢，所以死都唔去廁所，決定死忍。

但行左大概一個鐘左右，我覺得越來越唔對路，越行越急，D屎已經谷到去屎眼，好似要bit出黎咁，我知道，只係放一個屁都足以致命。

我哋入左h&m，啊媽揀左幾條褲叫我入試身室試下舒唔舒服，我當已經忍屎忍到腳都­軟，入到試身室，一除褲果陣，我忍唔住放做個屁，bit左D屎出黎，之後我聽到出面有人講聞唔聞到臭…..­.有陣味……我心諗，今次仆街了，出道去實比D職員知道我瀨屎，出面仲有咁多細路同師奶係度，實醜死，當時極度不安。

於是，我做左個極瘋狂既決定……

因為當時已經必左D屎出黎，已經收唔到制，忍唔到幾耐…….

於是，我決定就地將成篤屎屙出黎

我先除左條有屎既底褲先，知後搵一條褲袋比較大既褲，諗住屙落個褲袋到啦，Hi！點知條條褲D袋都鬼咁細，一­定滿瀉啦，唔同條條褲都屙D落去咩！實比D職員發現啦。

於是，我將其中一條褲攤平，放落地下，之後牟低，擺好pose，準備屙屎，D屎爆出黎­果下爽到呢 我當堂成個人輕鬆嗮

正當我繼續屙緊屎既時候，我聽到出面越來越多人嗌聞到好臭，又有好多細路勁大聲叫【邊­個瀨屎！！！！】，我個心真係好驚…

肚疼屙屎，屙得特別快，兩三下D屎就係屎眼噴嗮出黎，我屙完之後就用第條深色既褲抆乾­淨個屎眼，之後就包好果篤屎，連條hi嗮屎既底褲都包埋入去，係我包緊篤屎既時候，我­聽到出面越來越嘈，好多細路大叫有屎，我真係好向左走向右走驚比人發現，好彩D細路只­不過係9叫，無人發現我屙屎……

我繼續包好D屎，突然有人敲門，嚇到我HiHi…..，原來係阿媽，我聽到我啊媽係出面問我：「點解試咁耐啊，呢度好臭啊，我哋快D走啦，­下次先買啦」

我：得啦，我著返自己條褲就走

我加快速度，包好D屎，之後我牟低睇下隔離果隔試身室有無人啦，好彩咁岩無人，可能臭­得濟走撚左，我將包屎踢過隔離，之後著返條褲，將其他褲拎返出去，包括抆過屎果條深啡色褲，成堆­褲比返個售貨員姐姐，好彩佢將堆褲掉埋一邊，無即刻接返好，無發現我用黎抆過屎，我亦即刻拖住阿爸阿媽急步離開，我啊爸仲問我聞唔聞到臭……….

d質地仲要咁差又唔平

dklm h&m

H&M 真心閪好多
其他brand係靠area頂啦我估 普遍黃
不過都難逃一劫架
所以先要有工會 聯合其他brand
大家坐埋一條船 幫到就幫啦

垃圾GAP

艾Free撈啊

哇呢間垃圾真係

H&M d野同剛開幕時比簡直差天共地

ivy 同roy先後出現

仲有藍屍店長

邊度

好多sm藍底

屌你老母仲話1個月行1次CAT，班高層真係柒到覺得行多幾次攞得多分就會生意好？有冇檢討過自己啲貨，轉個SEASON就當新貨，十年如一日，有啲貨一開箱就知會等做減價喇！

佢哋Mon post啦

H&M禁止員工10月1著黑衫返工

Hello Roy hello ivy
夠鐘Mon post喇

MON PO 仲好，睇下啲人點屌7佢哋啦

訓前一推

推呀

我仲記得上次銅鑼灣H&M俾人入去避難

皇室堡同事

咁揚 藍屍mon緊post架

on9 好撚得閒咩而家

自己落黎9up 行下個埸俾下分就完 有冇諗過同事要做幾多野
fail又要行多次 pass左剩係換一句thank you

話比你聽，香港人係好有骨氣的

再見了！H&M

返工冇得着小背心

fb ig呢啲奶共apps幾時都唔應該用真名開啦下...

佢哋啲舖租唔平，有啲仲兩層咁租

睇你頂得幾耐

其實成篇嘢都幾大方得體，佢叫員工注意自己言論係不論黃藍嘅言論，如果有員工post左黃定藍嘅言論，都一定有人會去攻擊佢，咁佢依家要求自己員工做好自己本份，唔好以公司員工嘅身份出聲其實有咩問題?

呀Roy 俾架

你講咩但唔好帶公司上身 有咩問題？
咁你post到成個ig fb都係h&m員工 or 高層
再講政治立場俾人帶埋落公司度 有邊間公司會想見到

樓主不如問埋其他外國brand 唔洗剩係針對h&m ge
本土藍黃店就唔撚洗問啦

少年你太年輕了

uniqlo

無良超少款

CLS
係個人帳號發表個人言論有咩問題
公司形象？who fucking care

H & M 898

Pull&bear?

其實你發表無問題架，不過唔好俾人知你做h&m囉

Zara 子公司 藍㗎

香港HM係邊個代理

咁就要國際線巴打幫幫手

Hm啲哩好似係新疆集中營製造

其實呢d terms好多大公司不樓都有

睇清楚個內文先啦

睇晒，有咩問題？

呢d terms唔關藍黃事,主要作用係保護品牌
藍絲員工網上發怖不當言論影響品牌一樣可以被人炒
極右員工講歧視黑人一樣唔可以

都係個句，呢d terms大公司好多都有
唔係咩新鮮野，唔好咩都覺得係迫害啦

帶頭限制言論自由

支那藍店

我就係睇哂，請問你邊度睇到佢收工係禁你聲？ 如果你ig fb無野俾人拉到落h&m度既話。
你係h&m logo下面做手勢係你自由，咁人地公司唔想自己員工做都係佢地自由。

重點我都講過，樓主依家剩係針對h&m黎講
但有邊個外國大牌子唔會咁要求自己員工？ 俾啲例子黎

敬請緊記，你在網上發佈任何信息，均有可能引起後果，無論是影響自己，或是觸犯法例。你必須時刻為自己在網上發佈的資訊負責，即使在工作時間以外也不例外。我們建議，若你不肯定自己所發表有關 H&M的信息是否恰當，可隨時與直屬上司或本地的傳訊部門商討。

你真係覺得ok?
過分護主都係好事黎架

已經違反聯合國，政治及人權公約

GU 啲衫幾好著 99$ 洗水

721

專賣爛布衫 傻鳩先去買

有關h&m的信息。
都係果句，你發佈既信息唔連上h&m其實無人會理你。 即係你光復香港無人會搞你，只要你唔好時間，人物 ，地點俾人睇到俾人覺得係h&m有份就得

老實講，有幾多員工真係會咁執著做啲乜要link落公司度呀，恨不得唔俾人知tim la

我只不過睇唔過眼樓主針對h&m

國安法本身無問題，問題係執法既係邊個者。
咁H&M 我又唔覺差過其他brand 但依家個個都屌

其實真係唔覺有咩問題都係提醒員工發表有關公司嘅言論時要小心咋喎 例如洩漏公司機密等等 類似戴定頭盔 叫同事唔好影響公司形象 其實好多大公司都有呢樣野你間公司無唔代表人地有就唔正常

樓主話【所有員工不可以於網上社交媒體發表任何政治立場】
我睇完兩版紙，唔覺得有樓主講嘅意思。

S

同意
我唔覺有關於唔比講政治嘅條文
佢成份都係想講叫你唔好用h&m嘅身份去發表言論

Call齊人馬唔幫襯H&M呀dklm

屌咩，d衫地布咁，比狗都唔著

如何在網上表達自己果段正一垃圾

無買好多年，垃圾衫，係啲窮L 先買

開頭睇落都正常
直到《如何網上表達自己》果段就屌咗出來

國安法本身無問題

up

send 去瑞典公司問下先la

送中無問題本身大家都係中間人

國

推到世人見到

又幫襯小間

一直都擺緊

罷買屌你老母

質量又差又仆街

自己社交媒體講嘢都要規範
放咗工又唔係有糧出，管乜

垃圾公司

藍店咁仆街賤鳩格又真係難搵替代嘅

資本社會放工就係放左工
社會主義咩屌

唔講仲以為h&m係黨有份

港女表示 會繼續買

勿用匪語

打依兩頁紙既人心理應該有問題

On9，打工要賣埋身咁

文中係話唔好以公司員工身份去發表落自己嘅私人社交平台上喎

正解，呢個公司對員工嘅要求其實唔過份

明撚哂，識做

佢係話人地知你H&M做既話，私人po既野都有機會被睇成為以公司員工既說話。而家係無端端私人言論都要被公司騎劫呀，柒頭！

我就係睇晒先會咁講

我舉個例子，年中唔少藍店係因為員工做緊嘢嗰陣發表藍嘅言論，所以被大家評為藍店，但好多老闆真係會大大隻字貼個告示出嚟要求員工唔好喺度討論時政。咁先變返做綠店

我舉呢個例子出嚟係想話畀大家聽，有時d嘢唔好太上綱上線，如果果唔係真係同紅衞兵冇撚分別

以前成日買
依2年都冇買過 d料差到嘔 d design 我啊婆都唔著

On99，乜撚都話有機會被代表，又話損害商譽，鐘意點屈都得。遲早搞文字獄。痴撚線！同國安法有咩分別？

其實喺得間藍店度做嘢，點解會幻想自己講黃嘅言論係唔會畀公司炒?

明明可以東家唔打打西家，又唔係得h&m一家賣衫嘅

夠鐘退貨

東家唔打打西家？同啲兩毛話唔滿意港共就移民有咩分別？咁抗爭黎做乜鳩？而家佢係抄撚緊共產黨嗰套國安法黎打壓香港手足呀

呢啲低級五毛打手即刻穿煲

唔好搞前線啦 要痾 去office

黃色經濟圈係咁㗎啦，你唔問H&M入面嘅手足做乜仲做藍店?

真心屌佢老母 行完佢地就hi tea 我地就檢討

藍店認證

識玩一定買完著幾次退貨啦

你又係on9。手足一定要係黃店返工？你咁樣定義手足？而家有足夠黃店撐起所有手足咩？用下腦好冇？

dllm...

大把人買

TWITTER 幫到你

愛國即炒

H&M我屌你老母 你又捉我唔到

藍到咁撚樣

叫人哋自己po野要加埋免責聲明 真係弱撚智先諗到

CLS H&M中資架咩？無端端自干五

任何政治立場

識玩當然係做小粉紅攻擊外國，睇下佢係咪敢炒

其實藍係高層
好多分店經理都黃
之前醫護罷工同大三罷都容許員工無後果罷工
所以要睇翻分店經理會點處理
利申:前pt 已離職

Twitter 比瑞典總公司啦

屌咁美國都有啦，歐洲都有國安法
點解我地會咁抗拒呀？ 因為執法果個係中國共產黨呀嘛
如果換轉係英國管治下，推國安法會唔會好似依家咁呀？
香港人係唔撚信中共呀嘛，國安法係重點咩？ 五你老母咩
Btw 返返去正題，比啲point黎

Send email去總公司同瑞典政府投訴！

永遠罷買H&M

而架重點係由無到有
咪撚覺得自己睇得好撚通透啦
屌你老母
下下都大公司好多都有
支那都好多垃圾
你唔好撚做埋一份
九唔搭八

唔會再幫襯! 聽執啦柒頭!

仲要cc比傳媒

啲衫成埋垃圾咁 仲有人買？

間間都唔啱 有無諗過一係個人柒
一係你十蚊想買一百蚊嘅嘢 太不設實際呢

國安法，呢啲法好多國家都有
唔係咩新鮮野，唔好咩都覺得係迫害啦
你條柒頭同共匪思路都似

甴近平

吓 佢唔係話低胸 冒犯性政治語句唔得咋咩 但佢賣d衫又全部都咁

反正都係拎黎免費泊車用

啲護主犬又衝出黎柒
邊鳩到淨係話係logo下面做手勢，係你講咩佢都可以入你，明鳩唔明呀？同共產黨一樣，佢有自由去禁止人有言論自由呀！

Pin

泊車完冇得再退錢 坐左幾耐

係咩原來無左啦 咁連呢個價值都無埋

你個語氣丶觀點同支支B整個特備節目講世界各地嘅國安法作洗白如出一轍

不過識得講到天花亂墜 係有質素d既五毛

大家FB快D標自己係H&M員工, 再宣傳黃色經濟圈同屌黑警屌中共

正式收皮

瑞典分分鐘係藍嘅

COS 都係H&M group

講真，由工會未正式成立既時候
公司已經不斷打壓
又話唔比用公司名又剩
到成立左
又扮哂友好態度黎同工會對話
仲講到明唔認同工會政治上既表態
又想控制埋工會
仲有好多數之不盡既仆街野
然後就仲更新埋員工手冊
針對社交媒體，限制工會及員工隨時隨地發表自己既意見
請問咁都仲唔叫打壓咩？
一話上面護主班撚樣
平時係做開狗呀？

最討厭就係呢間公司成撚日搞埋啲小動作

H&M工會應該要盡快出聲明 令同事知道發生緊咩事 同事有啲咩可以幫到手

條友真係唔識架喎

推依個

我諗佢地都有好多制肘

你真係覺得好general？
有咩公司會控制你收工做嘅野？定係你甘願比人控制所有野？如果係 你返大陸啦dllm

EXACT7LY!!
好揀唔揀係呢d時候先黎update? 佢哋上面宜家都成日同d店長講好tough 又唔知執幾多間咁
做埋呢d野咪根本打壓緊員工囉 更何況有個 H&M員工工會 係到同佢哋搞對抗! 上面班人係咪食撚懵左? 好地地乜柒都唔做扮中立分分鐘好過比人標榜藍店
垃圾HR 垃圾高層 係呀講緊你呀

呢個關自己私人言論問題，點解我post咩就要話我既followers 係知我做h&m而又唔可以發表，例如，而架係你私人時間，用你自己ig post左H&M BLM 個post ,再加句野屌，你都唔得，因為係你ig既朋友圈知你做H&M，咁係咪都係覺得無撚問題呀？紅衛兵

推上國際

大佬，人地MNC，HQ又唔係大陸
你咁都可以比較？

我只係話俾你聽，呢d terms好多MNC好多年前已經有，間間都咁上下

同埋唔好開口埋口就話人柒頭，你咁既理論只會顯得自己柒

你搵到一間d衫係你所謂平嘅又唔係made in china都當你贏

Er...其實係咪你自己比較先

你老母臭四，而家係條規則定到太闊，講乜撚都可以畀佢入呀。仆你個街，而家員工係保障自己呀，乜撚嘢唔好上綱上線呀？共產黨都叫香港人唔好上綱上線呀，你係咪又信佢呀？做護主犬就做得叻啲啦！一係就死返去做野，你返緊工架，做乜撚野上連登呀

請善用起底功能睇下我係做緊咩嘅

乜撚嘢質量？mass?

起左底又點？係手足，咁更加應該明白呢個問題係邊，而唔係仲幫住有權既人講說話。仲扮撚到無辜咁。我係屌緊你而家講既野，唔係屌緊你呢個連登account幾撚黃呀！搞清楚未呀？

由上年tst staff事件都應該一早罷買啦，上次醫護半價反映出香港人係善忘

我講緊份工作，我從未喺H&M工作過，另外H&M係一間公司，一間公司就會有佢自己嘅政策，咁佢依家發個聲明出嚟去叫d同事喺私生活點搞都好，唔好搞著公司有咩問題?

佢係藍嘅個個都知，啫係話無論點佢都繼續想喺香港同大陸搵食，佢會有呢個保障自己利益嘅做法係好正常嘅事。

Zara只係摺咁d無錢賺嘅門市，未來發展將重心放係online shop無執㗎

保障自己利益
唔等於要限制員工言論

放咗工都要限制你
咁都ok?

咁tvb有冇講埋共產黨問題先，留意番我依家唔係支持中共推國安法，只不過係我想帶出國安法呢個法例本身係冇問題只係執行嘅係中共呢個獨裁政權。

U 記
made in Vietnam

意果即係講支持愛國暴力行為，可以
反共，反中，民主。即炒

覺得唔ok咪走，我上份工成條team都唔止係藍，直頭係紅，所以我直接走

佢宜家放工都要管埋
你話做緊野唔講正常
自己私人野關你咩事？

同藍屍一樣
你唔鐘意香港就移民
有咩分別

H&M自稱價值係open mind

點解要走
係open mind 就聽下人意見

去番office屙啦 前線冇罪架

h&m係間私人企業，唔鍾意做就可以走去做返啱自己理念嘅公司

香港係我地屋企，冇地方可以代替

兩件事根本性質唔同

幾年前就深信Roy可以以單人之力摧毁一間公司
佢做到了

艾Free撈 牙Roy 雞屎 Pokemon 牙伯 蝕屍 Kai子 你地好

不嬲都要抵制fast fashion

習近平同你講香港係我嘅
你自己去一個啱自己理念嘅國家

有咩分別

燒燒 各位藍屍店長

推到瑞典出聲

真係痴撚線，收左工我無𢭃你人工都要比你管？

佢邊句話話唔好搞著公司？啲潛台詞係你作架？而家係公司搞著員工既私生活及工會，唔係員工搞緊公司個朵呀！員工表達自己諗法，又冇講明代表間公司，但係只要有人聯想到係員工就有機會犯規呀！明唔撚明呀？即係收工想做返自己都唔撚得呀
間間MNC都有就可以就合理化成件事？保障自己利益就可以合理損害員工言論自由？正常就要接受？抗爭左咁撚耐而家幫間藍店講說話？
仲有，既然知係藍，仲畀佢食兩家茶禮？Ikea我地唔出聲，而家H&M又唔出聲？但凡大公司都唔可以出聲？覆返你之前講既，佢而家禁聲，咁過一排我地係咪就要轉佢做綠？你覺得佢又係咪怕畀人當藍所以先咁做？

黃店都係賣淘寶嘢

蘋果

ASOS ZALORA
唔啱仲可以拎去七仔退

小公主

淨係見菲傭姐姐幫襯
仲大部分都淨睇唔買

立場

小公主
仍然仲喺度做咗咁多年
唔知小公主幾時唔做呢份工

小公主一定係敢言既資深員工黎

咪係 你話其他公司有咁既條款 係呀 人地係有呀
但唔係咁樣 最多咪話講機密 數臭公司唔好 但其實都唔會點理你
但唔會連人地可能係私人FB IG呻下講下罷工 收左工 知係係員工就唔講得囉

一路鬧H&M咁耐
但又做咁耐
Hennes小公主真係H&M傳奇
好想知道真身是誰

可以去中港城第6座 17樓定16樓(幾層連住的) 訪問下佢地

係 咁多怨氣 但又繼續做咁耐
可能係男人黎

我哋成班同事都有討論過呢樣嘢
好大機會係男人扮女人

開始見到有D阿伯响黃店前影相做證據
用手數下有幾多文宣
跟住用手機記錄資料
從另一角度再影

各位兄弟姊妹幫手留意下係乜東東！

好似記地址店名

深水埗啲衫都好過佢
垃圾brand 扮上菜

Hello Ivy

哈佬小公主
咁不滿快d離開啦
公司絕對支持你離開

藍屍IVY驚我阻你地推國安法

垃撚圾
叫埋身邊啲人罷買

得罪講句 依間野都等收皮
都冇人買衫
啲衫愈出愈柒 又易爛... 根本冇本地客快啲收皮啦

Nike第一時間聲援BLM

同我上返熱門！

推呀！

啲護主犬畀我屌到走撚哂，即時靜左

Stephanie?

即使你以個人賬戶分享信息，有關信息亦可隨時被複製或轉發，因此在無意之中，可能接觸到網上更多用戶。此外，你在網上發佈的任何信息，均會留在網上一段長時間，可以隨時查閱和追縱來源。因此，你發佈任何信息之前，應先慎重考慮，並且了解到即使你未有直接表明自己是 H&M 員工，網上用戶亦可能從你其他信息和發言的上下文，留意到你為 H&M 工作。我們十分重視你受到香港法例保障的言論自由，但同時亦建議你身為H&M 員工，應以專業態度行事，並於發表任何言論之前，仔細評估可能出現的後果。
敬請緊記，你在網上發佈任何信息，均有可能引起後果，無論是影響自己，或是觸犯法例。你必須時刻為自己在網上發佈的資訊負責，即使在工作時間以外也不例外。

即係話就算我個私人ig set左private，公司都要管埋

其實唔只，你係街同人傾計、跟住有人影低放左上網，再話呢條友係HM員工。咁你都可能要死。所以係HM做既手足變相更加要小心講野。離撚晒譜

佢理撚你，總之你講既所有野都受佢控制。因為一定有人知佢係H&M做野。最簡單就係藍同事。所以好撚易中伏。共產黨未打到黎，佢地就已經要開始文化大革命，互相批鬥

咁咪即係同顛覆國家政權一樣
Set到有咁闊得咁闊
講錯少少都可以話你損害公司聲譽

你都傻嘅，你講啱哂佢都可以入你損害公司聲譽呀。所以連自我審查都冇撚用，你只可以唔出聲。不過佢可能連表態都可以入鳩你！

你又講得啱

h&m

佢俾人借刀 之前有post講左
有咩可能開晒全名
雖然唔識佢 都唔知咩事 但借人刀個D
應該心地人品都唔好得邊

而家有個咁既post 可能佢地已經要求連尼住刪

立場蘋果係咪搵緊料諗住唧牙膏咁出post

刪一開百，等H&M變敏感詞

唔知瑞典總公司睇唔睇到呢

H&M就算唔藍都唔會幫襯 啲產品質素咁差

收到

啲料咁廢 送俾我都唔要

簽咗 等升職

祖祖？

祝你好運。可能第一個用新例炒既人就係你。

我實篤啲同事背脊

平時返工logout連登先
費事比你見到我開呢個post

吓 公司嘅批鬥情況都好撚明顯㗎喇

冇撚嘢下話

send 去瑞典傳媒會好啲

只要發表嘅嘢唔會俾人連結去返公司，就無問題，呢樣嘢合理喎。

搞上國際啦
等佢俾啲壓力香港公司
如果係為咗香港同中國嘅市場
佢哋都係唔出聲嘅
咁咪叫佢淨係做軸心國的生意囉

幾撚合理呀？除左唔講野，有咩方法先唔會畀人連結到公司呀？最少你屋企人你同事一定知你係H&M做，咁要証明你講既野會代表到公司就好撚易呀，佢話你個account有同事同屋企人係common friend就得。仲有，佢話唔可以損害公司商譽。點乜撚野先算損害公司商譽呀？點撚樣証明呀？乜都冇講清楚，佢話係就係，咁都合理？仲有工會呢？突然間佢都唔可以再講嘢呀。因為工會個名呀！開左個工會就條咁嘅嘢禁聲，仲唔係打壓？合乜撚野理呀？

日日買佢啲衫30日後退返佢 炒高佢個admin cost

Send比總公司問有冇呢個決定
呢個決定係咪代表左總公司既立場

但咁樣即係搞前線員工

多謝 H/M, 又可以慳返一大筆

留名跟進

有咩cost 玩前線咋

合約不嬲都每個地方分開 香港同澳門都唔同

唔係

除左罷買最緊要
搞office 唔好搞前線

推到去外媒

垃圾工仲要無埋言論自由, 真係入去做狗咩

咁樣真係只會搞著前線 樓上班仆街仲係到un un 腳

H&M好波！

唔知樓主咩居心啦
開post張圖成段野都冇講過話唔可以用個人身份講政治
只係講員工盡量唔應該代表公司講野
其實間間公司都有

咁撚樣既post推撚到喱show都轉發埋
然後喱show仲一要改埋圖一齊推
然後一堆人叫裝修
下面堆人全部唔睇齋推齋煽動

好波呀裝修了

利申：冇做過h&m，都冇買開h&m

淨係見到呢個post而咁講，如果有其他野睇既
我都想睇

有人急喇

喱騷都無人comment裝修 你急啲咩

煲大佢啦，反人權，反言論自由，唔好扮道德撚講咩BLM呀

食屎啦，佢講BLM仲衰過啲奶共藝人，自己奶都算，要員工一齊奶，份合約有冇寫明？

賣啲乞衣衫都可以幾層鋪

on lun 9, 佢咩公司咁巴閉呀？邊個會周圍唱自己做H&M好威威？ 寫落CV都嫌垃圾啦

登報反國安法
署名：一群關心香港的H&M員工
PS:本聲明與H&M公司無關

奶共學人講equality,好嘔心

想睇吓佢哋個心急閪樣

剛問過H&M嘅人冇咁嘅事，可否澄清下。員工手冊根本無10.12，何來10.13？

要唔要話埋比你知
10.12 酒精&藥物政策

係咪仲要呃自己
真係想知你問咩h&m嘅人

收到料暫時仲係咁樣。可能你果份係仲未生效但係即將生效嘅員工手冊？

u記、GU d款同quality都好過H&M多好多啦
H&M款式根本唔係香港人口味

啱呀 十年前還好 越做越差 我好多年無買hnm 啲款都係抄但質素價錢都無呢三間咁好

好多賤人會篤背脊

佢表明只要係公司既員工，社交媒體既一言一行係會影響到公司既聲譽

即係公司話事，即使你覺得係私人立場，但公司未必覺得係

自從知道H&M製衣廠係血汗工廠、壓榨廉價勞工，又對前線員工刻薄度縮，真係對依間野冇好感。

前幾年d款真係還好。但依家抄款之餘，quality連地布都不如如果差唔多價錢又要襟著，我寧願比貴少少買日本野，性價比高好多

你問個d真係同事?
全港都講緊 出左新 簽埋紙就代表你同意

好似係buyer買款咋喎 抄乜鬼

6月個份係新出， 已經生效左。 叫你睇完簽名，根本冇得唔簽

咁應該係未到佢個分行，佢仲未收到消息。

講真，放工後做啲乜根本冇可能被員工守則規管。H&M咁撚仆街冚家剷，佢係咪想預約俾人裝修？

屌其實澳洲都會咁，但人地可以用投票表達政見選總理
香港就咩都無

嗱 本人絕對冇煽動任何人作出裝修H&M行為
只係站在員工同埋消費者立場
同大家交代H&M點壓迫員工

冇可能
一早叫晒sm 上去開meeting 佢地拎晒本新手冊走 正常一定有講 一係你個朋友冇返工 一係佢冇朋友冇人同佢講 唔通咁大件事mgr知會唔講?

佢地買完人地第二間都可以買個款 我估

得翻u記買得

Bossini 中資
H&M藍
Zara 藍
Baleno ？

啲人話喱騷改圖，到底改咗喺邊，除咗放大咗個2句嘢之外

終於有人正常討論，
咁情況已經好唔同，而家係全世界都以為真係唔講得任何政治，同埋係講緊就算係‘公司野’，佢都係話盡可能諗清楚先講
同埋嚴重違反先有機會炒喎，差幾遠
然後已經一堆人叫緊裝修
同埋喱show果度張圖係改埋圖，cut前文後理

佢果句highlight果句出黎但cut左前面其實仲有一句
同埋其實係一路都講緊有關公司既事
但咁樣就大大隻字寫國安法喎

入面張圖係幾多年前

睇返個A Area應該係2017年

其實你有冇睇曬更新左既內容？
你係扮中立定護主？

尋日星期三先又再開左個conference call
有店長問及關於個人社交媒體平台發佈敏感訊息問題
ivy lo 同janice都仲答緊
如果你比人cap左圖有人share左你個po
而因為你個po影響公司商譽
公司有追究權利

如果你話好多公司都有呢d野
我就話 公司要追究 一係就去告9我
但我係工餘時間以個人戶口po d咩
唔關你h&m事 公司無權干涉
將呢樣野加入員工手冊根本就唔恰當

就係睇哂，睇唔到佢話唔比你用個人ac po 政治喎
佢淨係話唔好代表公司去回應同發佈敏感野咋喎
我一開始就話左我冇做同買hm，護咩主扮中立
正常人點知你地內部點，幾時conference call
點知你地口頭演繹成點
我淨係見到呢個post 囉

你話唔恰當，其實學樓上果位巴打話齋
其實好多公司都有呢樣野
如果你覺得唔恰當，即係你眼中所有有呢啲指引既公司都係行國安法啦
根本只係好基本咁指引員工諗清楚先發佈唔好影響公司
其實已員工守則黎講真係好基本
同埋以1#既圖黎計，根本成篇就係建議同提醒
唔知做乜尻可以演繹成咁

佢告唔告9你我唔知，同埋佢如果要告9你揸正黎做咁冇呢啲條款又點告9你

咁當然你可以話，如果你講政治，佢都可以用呢個指引夾硬去郁你，咁佢改完，有人因為咁而比人處分同搞未，如果你係行有罪定論，只可以話你同藍絲冇分別。我唔會話你內部資料錯，只可以話以#1黎睇根本係冇問題，只不過而家咁樣加左個標題，實係會覺得hm會因為講政治做尻啲員工，link埋一齊。但其實如果單單因為呢兩張圖可以話hm行國安法，根本係看圖作故仔。

根本由頭到尾佢都冇一句話你唔可以用個人ac 講唔關hm既政治

咁都認到

佢係話唔好講有關hm既敏感話題喎
個個一見到國安法就比人煽動哂
睇清楚啲先啦
兩張圖得一次出現政治兩隻字
然後實會有人話，咩個人發佈都係會影響乜乜77
佢係叫你唔應該link落hm度
只要你唔link落hm度就得喎
個個看圖作故仔話你講咩佢都可以砌你
咁如果佢真係因為你po 政治冇link hm然後佢都砌你先講啦，行有罪定論同藍c有咩分別

咁都有護主犬撐 而家係你講政治野 人地知你係hm員工都可以定你罪
又話自己唔係fans 又話冇話又要死同人撐 眾人皆醉咁

唔係呀，答到邊句話唔比個人講政治未
唔好看作故仔成個藍屍咁
前面都好多巴打問邊句講
但個個都淨係引啲唔關事
係度自己解讀
到最後都係冇人答

冇話明唔畀講，但講咗可能會有後果吖嘛，咁咪變相打壓緊言論自由囉！

即係唔洗point啦，我係黃絲，唔洗證據，我話你行國安法就行國安法
我話同藍絲有咩分別係因為看圖作故仔行有罪定論喎
到而家都未舉到證邊句係唔比你個人ac講同hm冇關既政治
點呀
宣傳唔係hm消費，同抹黑係兩回事喎
將冇變做有
咁樣係有道理？
咁樣同藍屍有分別？

香港最錯係咪無教邏輯

25頁仲未搵到果句，然後繼續撐

其實你真係好撚癲，客觀描述考慮到既情況都可以咁樣入
仲要唔理前文後理
同埋呢，其實你係大陸仔定冇接受過教育？
係咪唔知咩叫有罪推定同看圖作故仔
其實香港同民主社會都係行無罪推定
其實我唔係想屈9你藍絲
但真係建議你睇下呢個post

香港最錯係咪無教邏輯

其實你唔洗回應我架喇
除非你搵到果一句啦
如果唔係你spin去其他度都冇意思
繼續用如果去做point啦

你贏你贏，佢有罪
佢係藍
所以屈佢都係合理
冇講過既野都可以夾硬砌落去
由頭到尾都冇撚講過佢唔撚係藍，真係唔撚知你做乜尻

你用假設都可以當做point
咁只可以話，呢個世界既標準就係你
所以你岩既

繼續spin去其他度就ok
繼續看圖作故仔
hm其實無唔比員工放工用手機
因為大多數人都會有social media
所以hm其實係想所有員工扔電話
唔比人有擁有電話既自由
係行共產主義
因為你用電話就有可能用social media
用social media就有機會講到有關政治
有關政治就有機會關hm事
就有可能會比人炒
所以其實hm係想員工扔哂啲手機

繼續spin去其他度就ok
繼續看圖作故仔
hm其實係唔比員工放工用手機
因為大多數人都會有social media
所以hm其實係想所有員工扔電話
唔比人有擁有電話既自由
係行共產主義
因為你用電話就有可能用social media
用social media就有機會講到有關政治
有關政治就有機會關hm事
就有可能會比人炒
所以其實hm係想員工扔哂啲手機

淨係答我
究竟#1果兩張圖
入面白紙黑字一句寫嚴禁員工放工後於社交平台發表任何唔關公司事既政治言論？發表完即炒

有定冇
唔洗講咁多
有就有，冇就冇
唔好講咩延伸同可能
民主社會就係講證據講邏輯
就算佢要入你，都要拎番呢度指引去入你
佢都要拎證據
我睇唔到你係個人平台以個人身份發表自己對政治既睇法佢可以對你做咩
社會就係行緊無罪推定
可能你唔識
教埋你，即係舉證責任係話人有罪果個人身上
唔係提出疑問/被告人身上
所以如果你證明唔到佢有講/有做
即係佢無罪

你既然知自己唔係講緊證據，唔係講緊道理
唔明你點解仲可以咁大聲

如果你硬要講，條文無講明講政治野就會比人炒，亦無實例因為有人講政治野比人炒，我地既討論就係有罪定論，以咁既邏輯，全香港人都唔駛討論港版國安法，中共夠無詳細條文話你確實做咗邊樣嘢就等於顛覆國家政權啦，個標準係佢度，係咪反對就等於錯？而公司冇經過討論冇經過諮詢直接出咗條咁嘅條文，條文實可概括任何佢認為不當既言論，包括政治
同埋睇返公司上年頭盔包眼黑衫事件既處理方法同回應，大家都可以肯定佢今次更新既條文，一定會針對政治內容

ching你講既野就係我想講既野。樓上位人兄自稱未做過，但又不斷judge其他人，我都唔知你居心係邊。有做過或者做緊既，都會知點解員工會有憂慮。佢既政策講既野闊過海，無錯佢無講政治唔得，但亦都無話得，咁即係得唔得？完全無詳細引述員工講啲咩會影響到公司商譽，咁到時講左，然後佢話你係影響到公司商譽咁你就byebye架啦喎，唔通個時先拎出泥講？太遲了。

你有無犯規你根本唔會知，咁即係話把尺係佢到，佢話係就係，咁都仲唔明？出之前點都問下員工有無問題，再改先出啦。而家係出完然後有人問，講到你明同肯簽為止，而唔係同員工商討。唔簽會點？我就唔知啦。

以後每句都要加以上言論僅代表本人立場與公司無關先得到底係自己個人acc講既野，會有咩人先會link埋落公司到，覺得自己=公司。然後，又會咁多年都唔加，而家先泥加，真係鬼馬。淨係fb都出左10幾年啦。

最奇怪就係，員工係上班時間係不得用電話，咁用social media其實就係等於咗放工時間，亦都係屬於任何私人時間，咁唔叫規管埋工作時間以外叫咩？如果話break time唔得，我理解，因為係有錢，但放飯同放工都想規管埋喎。

所以總之黃就可以白都講成黑啦加油啦咁樣革命

討論=/=抹黑
有就有，冇就冇
你咪講佢含糊不清
你咪要求佢澄清
你咪擺買佢
你要討論咪描述佢，唔撚係作野上去
明唔明
唔代表要屈佢有講過，用如果假設當真
然後大大隻字寫hm行國安法
去到廿幾頁都仲係用緊幻想出黎既野做論證
其實真係好肉酸
咁聽到藍屍講5大訴求=港獨
千祈唔好屌
因為其實佢地講得冇錯
佢地都係用幻想做證據
佢地話係就係
同連衛兵一樣

記得經過一定一定要入去行街！
行下 睇下 然後又出返嚟 再經過入去行下 睇下
營造人山人海，但無$$
每日如是 每週末如是
網上文宣繼續發酵唔可以停

Marketing冇錢洗 HR PR好頭痕
Operation就負責diu

員工聲音從來不易被重視
顧客永遠是對的 邊個把聲會大啲，你自己諗

所以千祈要罷買！
千祈 唔好 齋行 齋睇
咁多人流要有人serve架嘛
你要佢內耗快過收入先有用

久而久之
就有機會跪低或收皮
長期抗爭

都係果句，咁而家係無中生有
冇講到有
咪即係抹黑
唔撚好講咩hm，抹黑邊撚個都一樣
抹黑係唔撚係黃絲應該做既野

唔係駁唔撚到你
係你自己係咁係度用假設做論據咋小朋友
讀多幾年書先啦
郁啲就比人煽動

龍門任尻你搬
一時就因為hm係藍
一時就引啲直述句
到駁唔到就扮睇唔到

成個小粉紅咁

比埋果句你喇
而家都打緊仗，人地hm都藍啦，你仲係度拎道德光環

係咪你心底既說話
要贏就要奸過對面
要冇品過對面

真係笑死人，革命

即管話我5毛pr分化撚

自己咪又撚係雙重標準，
要求香港有法治
屌9藍c同狗抹黑
屌政府
原來自己就做咩都得

吖係，仲有屌9班官亂判
然後自己都係唔跟証據做野
乜撚野灰色地帶唔係非黑即白
你疑點利益全歸於原告
你唔撚係大陸仔係咩

樓上班幹實事既黃絲去哂邊
不如答下我點解可以咁樣雙重標準

H&M 被班藍C office高層搞禍曬,前線其實好多

都好黃。 大家唔好買就得唔好搞佢哋

你咁講啫係你都覺得整本新嘢出嚟係多鳩餘啦係咪？

muji間唔中都有啲平
呢排有$85 tshirt仲勁多色揀